切親手究竟要睇急診定門診

我啊媽切親手去咗廣華睇急診
我即刻飛的去倍佢
依家等左2個鐘都未開始處理傷口
雖然佢喺屋企用雲南白藥止咗血同用野求其包住傷口…

總之去私院睇門診算…

連診

睇門診肯定快過去急症室

急症? 等得嚟傷口都埋咗口

其實自己止血消毒就得

去急症排到佛誕都未到你

喺急症等幾個鐘真係人間煉獄
細個踢波咬柴唔識處理
又係去廣華
本身無咩事
等下等下發現腳踭越來越踵
到我果時已經踵到好似個棒球咁
仲等勁耐先好番

如果我返屋企提起隻腳同用冰敷，晨早好番

睇家庭醫生

我估已經埋左
我老母等到訓咗

去私院

去診所睇咗先
如果醫生覺得要去急症，佢會寫紙俾你去到唔洗等

我啊媽自己驚要逢針
去到我問佢個傷口幾大佢又話唔知，連洗下傷口都無就用雲南白藥敷住同包住左

rly!?

止到血去急症做乜？

樓下家庭醫生都識縫針既